放唔放939高追2318

939之前4.4入
Hold住三份二資金
2318由69心郁睇到佢依家
好猶豫 求點路

7蚊唔走？

放養股 唔係成日留意股市
但最近望到平保唔錯咁

決心想追咪減緊啲去追 不過真係好高

留939黎收息啦 唔洗下下換馬既
分散投資 用閒錢黎炒仲好